［波羅的海］929 愛沙尼亞Tallinn 全球反共

搞完hong kong way，唔係愛沙冇活動吖
929 14：00-18：00 Tallinn Freedom Square要人
呢度好少人，附近既香港人都黎啦

Event:

TG channnel:

會有集會，同快閃人鏈/唱歌
塔林見
光復香港
時代革命

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Push!!!!!

push

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

人阿

住係愛沙？

傳說中嘅愛沙尼亞呀

推

EESTI

繼立陶宛之後ge波羅的海國家有活動，we connect

推呀929

繼續推

行動po 幫推